英國working holiday apprenticeship/ course

如果我十月尾去，參加下年度八月九月開辦嘅apprenticeship /course。咁可能會留得多過兩年少少，但個計劃講明得兩年，我可唔可以入左個apprenticeship / course之後再申請其他visa去延長令我完成個apprenticeship /course?????